{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 블라제리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これに伴い払い戻しもできません。 ペットのチェックインを許可するペンション以外は、ペット同伴の場合、入室が拒否されますが、これも払い戻しはできません。 滞在の際、宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもお受けできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりするなどの責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は許されず、個人の炊事道具や火災予防のための道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。 他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽や飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。 入室の際に利用できる特典としてIPTVとWiFiがあります。 客室でインターネットを便利に楽しめます。 また、バーベキュー場を利用して愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場は22:00まで利用でき、事前予約が必要です。 バーベキューの利用料金は30,000ウォンで、10人以上の場合は50,000ウォンです。 カシリポニー体験博物館、タラビオルム、ポソン海水浴場、エコランドテーマパーク、済州ミニランド、済州校来自然休養林など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットのチェックインを許可するペンション以外は、ペット同伴の場合、入室が拒否されますが、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "滞在の際、宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもお受けできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりするなどの責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は許されず、個人の炊事道具や火災予防のための道具の持ち込みも禁止されます。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽や飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金表が間違って表示された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際に利用できる特典としてIPTVとWiFiがあります。客室でインターネットを便利に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用して愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー場は22:00まで利用でき、事前予約が必要です。バーベキューの利用料金は30,000ウォンで、10人以上の場合は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはカシリポニー体験博物館、タラビオルム、ポソン海水浴場、エコランドテーマパーク、済州ミニランド、済州校来自然休養林など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 842
    }
}